放李克勤演唱會4張飛 3/9

3/9 8:15pm 紅館李克勤

Row 30 Seat 92,93,94,85

有意tg:

（原價$480 ）

480 row30 內部訂購

add tg talk?
ciaosciaos